{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 프리엔츠 풀스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお客様はチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。追加料金が発生します。 追加人数が含まれるため、予約した宿泊をしなくても追加料金が発生します。 最大人数を超える場合、入室はお断りしており、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室が可能なペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 予約に対するいかなる責任もペンション側では負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約をするとスパ、ワールプール、IPTV、WiFiなどの便益施設が利用でき、キッチンのある客室は禁煙です。 バーベキュー場とカフェもあり、食事が可能で、駐車も可能です。 当ペンションは家族が海水浴を楽しめる海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談してください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が含まれるため、予約した宿泊をしなくても追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が含まれるため、予約した宿泊をしなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室はお断りしており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。ペンション側では予約に対するいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約をすると利用できる便益施設は何ですか？",
            "answer": "予約をするとスパ、ワールプール、IPTV、WiFiなどの便益施設が利用できます。キッチンのある客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場やカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー場とカフェもあります。食事が可能で、駐車もできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "当ペンションは家族が海水浴を楽しめる海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 558
    }
}